有冇人覺得依兩日天氣好靚?

靚又點 咪又係可以係屋企望出去

天氣好好 根本好適合戶外活動
奈何..... 又浪費咗一日

人多到閪咁